「全民議政平台」十七區區議會最貼近下議院既時候

有冇人仲記得之攬炒巴拍過一條片
叫區議會試下整外交議會/下議院
果陣明明大家仲好熱血咁pub條片
依家明明就有人行緊呢條線 有人去整緊個雛形
點解國國安法過左之後
就冇人理十七區既全民議政平台！
呢個明明就係突破口！

呢件事明明就係應該快刀斬亂麻咁過
殺佢一個措手不及
但係 觀塘 灣仔 北區 油尖旺 呢啲地方唔肯即時過
就係差我地呢啲小市民 去比壓力呢啲所謂既民主派！
佢地要人推一推先會肯行架
快啲落街去你果區既區議員辦事處/上佢地Facebook/IG
同佢地講你支持全民議政平台啦！
要用佢哋重視既民意授權推佢地過呀！！

就算你果區過左都好 都不妨關心下件事 問下你果區既議員有咩幫到手 又或者搞下聯署支持！
要用民意 去證明我地都想要議政權利！

自推十連

1

2

3

4

5

兩個3添 自膠Sor
6

7

8

9

10

聽日再開過post啦 呢個鐘數上到熱門都冇咩人睇

同意，樓豬聽日再開過啦。

推

開左啦 幫手推下

靠你幫手推啦開左啦

［全民議政平台］香港最貼近下議院既時間